阮德鏘 你呻cctvb之前 不如望吓自己個身型先啦

屌你老母
Cctvb係賤係仆街
但係你由咁嘅樣

再變成咁嘅樣

唔好話cctvb啦
Viu tv都唔搵你啦

要人睇起你
麻煩都自律吓先吖
我就唔信真係有人飲啖水都肥

好怕呢啲懶係懷才不遇
但其實自己冇努力過嘅人

佢好似做大戲為主 洗乜撈電視 btw佢講鬼故幾好聽

佢食父幹夠啦

岩岩google原來有老婆
肥到咁都有

佢有父幹
純粹覺得佢呻得有啲不自量力

Cctvb都好做，垃圾

大唐時演李世民

佢似所有嘢都理所當然咁
我心諗
你主持又唔係頂尖
做戲又唔記得有咩代表作

咩事

Sor 唔知有冇睇到內文
佢走嗰時都10年前 肥咗好似唔多關事
佢亦都唔係想返大台

同埋無講自己懷才不遇
佢係屌鳩緊TVB個制度 由本身佢月入幾萬蚊 包薪
變到一年保證得一個show幾千蚊

相反佢都算係幾樂天 佢話條路點都行到
覺得自己而家發展唔俾個時差

大家都唔鍾意TVB
但呢一種咁仆街嘅大公司文化 好難合理化
始終香港娛樂圈/ 演藝人都係要開飯

Cctvb個薪酬制度一向係咁
係仆街

但係又有冇為自己之後打算
而唔係比自己咁
由佢囉
老豆仲有

把聲都變晒
我記得佢以前把聲幾響幾清架喎

TVB係仆街嘅就人人都講得架啦

麥包都係啦 咁嘅柒樣又唔keep fit
成日懷才不遇咁 有人識都要感恩

佢做個時未係咁喎
係轉左高層先轉制
咁佢咪唔做CCTVB
有咩問題？

麥包好少少嘅
起碼好過佢

唔好意思都要講多一次

佢段片就係話 當時佢係TVB個制度並唔係一向咁
而係一種月薪包底 係突然間轉左制
咁有少少不滿都好正常

佢段片係完全冇話想返大台或者怪責自己冇嘢做

反而佢係覺得都係好開心行咗一條佢覺得冇錯嘅路
佢而家都自稱多嘢做 唔係嗰種怨天尤人mode

至於男人到中年 肥唔肥就佢自己揀
但聽得出佢都冇乜所謂轉咗做幕後多

其實唔係想撐佢定係點
只係咁啱得閒睇咗段片 覺得佢入邊想表達嘅好似同大家諗嘅有少少出入

係同樓主有出入姐
樓主係好憎阮生定幫tvb洗地？係咁話人哋唔keep所以紅唔到，但明明tvb出show嗰樣嘢先係佢屌緊喎

我唔會幫cctvb洗地
Ok？

我都即刻心諗係咪李世民

依家呀豬呀狗都想一步登天，都唔知乜撚野風氣

Tvb競爭不嬲大，上唔到位冇價值憑咩要人地對你好

啱呀
其實弱肉強食
唔知個肥仔呻乜

陳國邦兩公婆又係咁，成日話自己懷才不遇

鄧兆尊都未呻啦